+++
title = "Команды"
date = 2012-02-26T23:04:57
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/world/2007/teams/"
slug = "teams"
aliases = [ "/post_20618", "/world/2007/teams",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

Команда Губанова, Петродворец (чемпион мира)

  

Yo!J, Баку (чемпион Азербайджана)

  

ДАФ, Ереван (чемпион Армении)

  

Джокер, Могилёв (чемпион Беларуси)

  

Семь пядей, Дортмунд (чемпион Германии)

  

Галахад, Тбилиси (чемпион Грузии)

  

Братья, Тель-Авив (чемпион Израиля)

  

Веретено, Торонто (чемпион Канады)

  

Глюки, Рига (чемпион Латвии)

  

В яблочко, Висагинас (2-й призёр чемпионата Литвы)

  

Тилимилитрямдия, Кишинёв (чемпион Молдовы)

  

Команда Кузьмина, Москва (чемпион России)

  

Тормоза, Пало-Альто (чемпион США)

  

Консистория, Ашхабад (чемпион Туркмении)

  

7Hz, Ташкент (чемпион Узбекистана)

  

ХИИТ-2000, Харьков (чемпион Украины)

  

Мы-6, Хельсинки (чемпион Финляндии)

  

Команда, Таллин (чемпион Эстонии)

  

Афина, Москва (победитель этапа Кубка мира)

  

Троярд, Санкт-Петербург (по приглашению Правления МАК)

  

Команда Касумова, Баку (по приглашению Правления МАК)

  

Greedy Squirrel, Лондон (по приглашению Правления МАК)

  

Ксеп, Москва (топ-10 рейтинга МАК)

  

Ресурс, Санкт-Петербург (топ-10 рейтинга МАК)

  

Неспроста, Москва (топ-10 рейтинга МАК)

  

ОНУ им. Мечникова, Одесса (топ-10 рейтинга МАК, за свой счёт)

  

ЛКИ, Москва (топ-10 рейтинга МАК, за свой счёт)

  

ЮМА, Санкт-Петербург

  

Стратиг, Калининград